98C手足係咁播榮光，好撚感動

Telegram 預設訊息可以保護到手足性命
希望大家可以幫手forward

星火 TG: @Abccbbc
612 TG: @ReliefFund612
Push

屌你老母過去讚佢啦開po做乜撚嘢

呀叔多謝你